再次警告各技術單位，就算支那出幾高人工畀你都唔好返大陸做！！！！！

就算佢出三倍人工，定係四倍人工畀你都好
當佢學曬你啲嘢之後你就係condom

而且佢哋偷呃拐騙咩都做齊

例如當你入到去做之後學曬你啲嘢，去到最後飛起你之前就話你盜取國家機密，充公你啲資產

又或者入舊錢落你戶口話你收受賄賂，再搞鳩你

早知你以為好著數嘅嘢其實都係支那人氹住你先，當你冇利用價值嘅時候就飛起你

想當年我成家人喺大陸設廠，當啲支那人學曬我哋啲技術之後，就自己開。然後因為佢哋同鎮政府熟啲同埋請到啲好平嘅外省工人，所以就可以押到個成本好低然後逼走我哋！！！！！

所以搞到我屋企人爭啲破產！！！！

支那人係唔會信得過，信得過嘅就唔係支那人

返大陸做嘢真係石頭揼自己隻腳

警世PO,唔好因為一時嘅利益而放棄成個人生，未聽過有外地人去支那做嘢有好結果

點解我會咁講呢？？

支那係一個極度封閉嘅國家
如果一間外資入去做嘢
基本上學曬你啲嘢抄曬你啲嘢之後就會踢你走

無印/new balance/apple
呢啲都畀呢個國家告過侵權

佢哋歡迎你入去做嘢嘅目的只有一個！！！！

就係偷呃拐騙

支那人只係適合做雞
唔好畀佢呃到！！！！